有無人日頭一份正職 夜晚一份兼職

多唔多人日頭一份正職
夜晚再返一份兼職

夜晚嘅工又有咩選擇呢

ptgg

都要正職唔駛ot 先得

通常返夜都係酒店炒散

其實日頭份工無咩嘢做 有無d打字嘅工

正職一定唔洗ot 有咩提議

酒吧囉

政府工

未做過請唔請
幾錢一個鐘 返幾耐架

要做乜架？

我份正職多數唔洗ot 咁應該去邊度搵夜晚嘅兼職

侍應 唔通叫你去做雞咩

渣老電送野

好似好雜咁 有無正路d

係咪做酒席個d 捧住d重嘢捧好耐架？

的士?

幾錢呀？

好憎dc9

Big4果啲咪係咁

識有朋友玩命日頭一份正職夜晚一份正職

打磨 11-5

打磨？咩嚟

保安跑下散其實幾好搵
利申冇正職

雲石打磨 翻新

好技術？有興趣

第一眼睇以為做7仔65蚊個鐘

送外賣

朝早教人
放工就copywriter

Same 仲想問邊間

做渣車最易打工
你接單你做野做完即走

馬會都係唔錯嘅選擇

心諗 返機場都無可能咁高

要睇你果間好唔好做
之前做果間 屌佢老母班長工當炒散狗咁屌 雖然間間都咁上下 但果間係特別閪
而且人工得58 返7-11嘅話食撚得屎
試過一日做三場酒席 係咁比人屌快啲 係咁set場搬重嘢

依家喱間態度都係粗粗地 但係正常水平
工作量又冇咁多 返早多數都係柒 抹下杯咁 等啲人開完會先有啲嘢搞下

如果係想返夜晚炒散嘅話 多數都係做酒席架啦 有手有腳就會請 唔算太辛苦嘅 佢仲有啲深夜更係專做翻場 做幾粒鐘 可以同蛇頭針針
之前做果間 留夜嘅話成日有班大隻仔12點先出現 好快就做完啲嘢

做步兵送外賣

放工寫書算唔算兼職
未賺到錢

馬會

返到5點咪駁住日頭份工 無得瞓
好高人工架？

大學生
依個summer一至五返intern
夜晚同星期六日home office做大學research assistant
人都死xx

有咩推介 邊度搵工

之前試過 辛苦到一個月就頂唔順

我想要出現金嘅工

曾日間做文員，
晚間返馬會，
感覺堅得半條命

返兩份工好似無咗生活咁 日日都係返工 放工即刻瞓覺 再返工 放工又即刻瞓覺
就算星期日唔洗返工 都係好攰

上門補習?

笑撚咗

呢層我就唔熟啦
好等錢洗咩

馬會返幾點到幾點？
未做過馬會，不過係咪不停聽電話架？

其實返兩份工嘅人會唔會返到有情緒病

我做唔到

唔想放咗工之後d時間浪費咗
但係又好矛盾 返兩份工個人真係好攰
但係放咗工喺屋企hea又好似好浪費
如果後生唔捱 再老d係咪捱唔起兩份工

後生放工咪去進修下囉
讀番一兩個專業技能
諗唔到咪讀下外文
識多一種語言揾食都易啲

lm搵工

進修又係要錢 返工儲錢備用好 定儲錢去進修好
喺香港生活真係好攰

OT有補水，仲返乜兼職

返夜更保安，有錢比你仲可以訓覺/讀書

夜晚做雞

睇你目標係咩姐
錢儲嚟都係洗
不如增值下自己
起碼真係知啲錢用喺邊又對自己有益

多數都做星期六日
夜晚真係沖個涼食個飯睇下片就無哂架啦

不過做柒仔都要記煙名個下先麻煩

Deliveroo

條命短幾年 後生都咁話 年長D就知身體健康寶貴
pt得個G碎咁多, 搵埋不如訓多陣

有興趣 有冇推介

星期六日補習

無得ot 返工又悶

識個fd夜晚幫d商場做報置

我都想搵pt做

死撚左佢啦
咩生活

咁有無人可以分析下
得中學畢業嘅男/女 前路應該點？
男女都講下 因為我覺得喺香港做男人好似好大壓力 都想知男同女有咩分別
係咪一定要進修下自己 或者學返一門手藝先有前途
想搵份人工好少少就要靠進修？

個d工係點搵架

兩份工+埋人工通常幾多? 有無人分享下

朝9晚6 PT 7-11 閒日番既話除左番工就係訓覺 一個禮拜番4日（有時星期六日番）都係得雞碎咁多

其實香港好多人都生活得好攰 大家都係為錢打拼姐
唔係人人都咁好命 可以生活得無憂無慮
有邊個唔想有父蔭 有邊個唔想唔洗愁將來
自己條命生得唔好咪要努力

佢有個踢開波既fd帶入行
我都唔清楚

咁你都算好呀 11點就放工返去瞓覺
都應該好少少掛 唔洗捱通宵
不過返夜d人工好似都唔算高

看更有無得諗？

番到屋企都十二點幾 整埋野都成一點先訓得著 7點幾又起身
番通宵又太誇張 跟本已經唔係人既生活 家咁番已經有時唔夠精神 要用大假黎補眠
如果係咁不如真係學下野好過啦
我都係part time 讀完書 諗住搵份高人工啲
而家係未搵到份高啲人工前捱下搵多啲 加油

我返N更(通宵更)，當年好似下午6點 -上午7點都有，
睇馬會排你咩更，我通常分到8pm -1am,
有時8pm - 3am,
晚上10點幾開工都試過，好random,
在沙田馬場返，
當然是不停聽電話la, peak 起上來call 接call,
冇客打入黎時同旁的同事吹水

我個人返兩份工冇情緒病，因為係累到個腦一片空白連情緒都冇，
最盡果次是 連續36個鐘咁柴灣文員+沙田馬場馬會通頂連睡都冇得訓，
真係累到搭地鐵企住都訓得著。

事後睇返搏太盡是好唔抵，當年為每月多幾K，
而家年紀大左睇一次私家專家都4位數字up

跳槽/轉行搵份人工高D的工比打2份強，
因為打2份工如果要捱夜的話是用健康換錢，
捱壞左後係用錢換健康而且唔一定換到。

我聽好多都係番夜晚商場洗地既多

正職返10-18，放工放假就接freelance 教fitness
，教1個鐘收工

嘩 柴灣去沙田都幾遠下
你返咗幾耐呀？
如果一直chur盡佢 無得瞓覺好辛苦 食嘢都無胃口啦
個人係唔係會攰到做咩都無動力 空餘時間只係想瞓覺
咁你而家身體要長期睇醫生？

如果個人無咩一技之長 又無學歷 咁可以做咩？
女人就做文員姐 咁男人可以做乜

我問佐

有 朝早office 放工返社區中心
鬼叫你窮

日頭返工
夜晚補習
返到屋企再拍Youtube短片

識人欠債廿萬
日一份夜一份
識人兩個老婆
日一份夜一份
識人欠債廿萬
繼續借

大埔?

靚唔靚女，靚嘅我俾份夜間私人秘書你做

2個老婆
係晒大陸 ?

以前返過一蘭pt 有唔少人都係返完自己正職再返一蘭夜更 勝在自己可以揀返幾點到幾點 同埋有碗麵食慳返餐 不過就滿足唔到樓主即出現金個要求

倫敦金

幾個月前朝早返醫院 夜晚返廚房

男都可以做文員
無咩一技之長又無學歷得D 低技術工種炸，
你仲要想出現金，
出現金真係冇咩選擇

想點

求

試過返1返正職，2份兼職
其中一份包食一餐 又有交通津貼
唔洗2個月已經極速消瘦 無人生無休息
賺返黎都係唔夠睇醫生

lm

自己車做電單車送外賣，返晚7-12除開約$110粒鐘，多勞多得，輕輕鬆鬆冇壓力都 ok 啦

咁做法會唔會好快死
至少折壽20年

試過通頂 唔明d人點頂

好似話一開始唔會比你返夜更?

做妓師 or ptgf。

熊貓？

正職兼職同時間進行

正職office
放工PT補習

之前中環返餐廳識人係咁 夜晚返工包埋你飯 份工仲要幾hea 派下傳單咁

要現金出糧係咪得炒散？

嗰樣又話驚嗰樣又話唔想 仆街啦你

未出過街飲酒呀？
而家多清吧，仲邊係以前咁呀？
d人都係落去傾下計掟下鏢，
遞下野、落下單、抺下枱咁就收工

屌我睇咗五次先明

旺角大媽唱k月入 都十五萬啦

使搞咁多野

Pt開網店，月入27k

巴打開緊？
而家網店好似好難做喎 賣淘寶嘢又好似無咩綽頭 要邊度搵貨源架

比心機搵下呢個世界有d野外國平但香港貴，有d野香港平但外國貴 開頭少少試下牛刀，有得做先慢慢加大

涯出病

就算係輕鬆野都唔係人人頂得順

免疫力低咗 病咗都要有排先好返

啱啱考到狗牌，考慮下有時做下夜更幫補下

屌 我都以為係 仲心諗依家7仔都咁高人工

邊到搵

識人做實Q，月入廿幾K
一日兩更，每更9個鐘，佢係兩棟唔同大廈返，一棟早更一棟通宵，通宵更唐樓嚟，無管理公司，日日遲到無人知
兩棟都係屋企隔離，唔洗巡樓就訓教，返屋企就打機屌閪
同兩棟都講要進修，夾到假放周三周五
其實你要有一份俾你訓到教嘅工，否則返兩份個人會玩完

巴打有牌?
識電唔識水

我朋友咪係 日頭果份朝10-7 夜晚果份11-5咁(仲要成日唔夠人叫佢返 搞到一個月可能先放2日 又無得補水 只係補假)
基本上7日得一晚係有得正常瞓 成日好驚佢會暴斃

水易d 最緊要唔怕污糟
電就捱緊a牌

一個post睇哂邊d係有$人 邊d人係窮鬼
個個都講健康同生活
但有頭髮邊個想做幟哥？
屋企有長期病患者家人你地知唔知？
有人想實現理想但全部要$你地知唔知？
有人困喺怪人村每日心理受壓想改變現狀你地又知唔？
世界就係噉 多人笑人做狗 無人幫人脫離做狗

水係邊學?
做緊電

係cic水喉出黎做開水
之後入左間公司水電都有既做
做電好過水呢 冇咁污糟 又冇咁重

黎緊會係cic讀電 想問下個時巴打讀書返幾多日同埋佢比幾錢你
同埋介紹d工係咪勁低人工

Same here
攰到想自殺

我個陣連埋假期大約4個月到
佢介紹既工大部分垃圾工黎
一係上勞工處搵一係返垃圾工識下人 識下師父
有機會就轉

想問下巴打 我見cic課程都要讀一年 一至六都要返
津貼個幾千蚊係每個月
咁你地係個一年唔返工去讀書？

鬼叫你窮呀 頂硬上

有短期課程既
係得幾千貼
短期都係一至六 4個月到
我係辭職去讀

讀完出嚟搵工有無幫助 會唔會高人工少少

都有既 叫左有晒入門既牌同埋卡
唔會

咁你係儲少少錢去讀 定係一路讀 夜晚返工
想學多少少嘢傍身 但係又驚辭職讀完 人工仲低過而家

以前係
不過成日唔夠精神....

我有儲錢啊 一出黎做大約16000~20000
但你習唔習慣日晒雨淋 搬搬抬抬？

正常扣埋所有開支 一日都淨賺800如果你勤力肯早起身

1823請緊人

一份office工做正職 朝9晚6
part time就 時薪80至200 不等
平日夜晚/weekend全日都有工開

咩工黎

陪人踢波

我都搵緊夜晚工
以前試過夜晚做巴士入油
番2000-0130
熱到仆街

又試過收工去教波
太遠,人工低,少班

試過夜晚做佈置
冇工開的, 有都係搵唔到人先搵我
不過幾辛苦

幾份都係中間人介紹
而家冇左

你認真？

入波搵到幾多？

如果剩係做夜晚呢？

認真呀

ftbf

老細波？
請唔請人哈哈
你係退役個D前甲組？

夜晚扣油錢就3-400囉普通 但除返停車場錢就唔化算啦

睇你揸咩車, 純電柴油混能可以賺多d, 電油車就...... 而且有風險, 自己衡量

入波?

直情打緊兩份9-6，10-7 ，上網打夜班通街都係啦

入油

有得揀唔好入cic

想入行做電

的確, 我有一塊甲組聯賽嘅獎牌, 但我份工唔係踢波嘅

佢應該想覆我哥份PT

球圈中人?
教練團?

球證

哦哦
有甲組牌
一等喎

我都想 嗚

你平日做街波多？
足總咁低水
七人定十一人多

其實而加足總想留人，球証費係有加過嘅
事實係比足總更低水嘅大有人在

Lm搵工
日頭返銀行
夜晚返咩好
想買車
新手點入行uber

有興趣咪搵我傾下

咁你係做咩多

7人球證lm

做咩League

平日你多數做幾多
一個月又搵多幾多